《深宮計》VS《宮心計》 新舊四司房鬥戲

播咗幾日的《宮心計2之深宮計》，大部份角色都已現身，雖然劇中以爭奪太子之位為主，但始終都係女人戲吸引，其中尚宮局的四司房都非常吸引，不過《深宮計》的四司房，由張慧儀、羅霖、康華及張文慈飾演，暫時播出幾集都是群戲，鬥幾下嘴，論搶鏡度，暫不及2009年播出的《宮心計》，當年四司房由米雪、關菊英、呂珊及惠英虹飾演，其中米雪與菊姐的對手戲就非常有睇頭，你又會喜歡新定舊的四司房呢？